真係好classic 好elegant..............

dirty

好似牛仔褲咁 愈殘愈有味道

幾時幫佢剃毛

咁你又啱

臭but cute